現在正式徵用[活動台]作為[任務台]！！！

(唔好意思頭先柒咗)

現況
吹水台太多post 容易沉底
導致好多任務類型既post要不斷自推
浪費好多手足既時間
而想幫手做任務既巴打又遇唔到呢類post
結果有心做既冇得做 想做既遇唔到

提議
將部份任務類型post 開係活動台
好似打機咁 活動台就係你既任務清單
現在正式徵用活動台作為任務台

任務類型舉例
1.[聯署]禁狗移民去美國
2.[檢舉]檢舉fb點相post
3.[推post]幫手推呢個post
4.[要人]馬鞍山要人
5.[登報]急求兩個排版手足
6.[尋片]求昨晚所有一手片
7.[投訴]三個步驟投訴tbb
8.[起底]幫手起xxx 有任何資料 發送到此新電郵
9.[夾錢]登報/手術費…
10. ..............

注意事項
1.活動台內只會有任務列表
盡量不作任何討論 一旦陷入討論 就要追post
追追下就冇人想做
2.係其他台討論完 整理好先入活動台開post
3.未整理好既post 麻煩幫手負皮
想巴絲幫手做任務 就清楚列明任務要求
唔好入到去先傾先研究
記住內文越簡潔清楚 越少討論 越方便巴絲做任務
甚至部份任務可以俾非會員做

最後
每做完一個 左手邊就會有紅點
未做就誠實消除回帶
可以大概統計你為香港做咗幾多貢獻
加上我發現巴絲開始有懶散跡象
希望呢個任務清單台可以鼓勵多d人做任務
要懶既 贏咗再慢慢懶
輸咗既話 我地將會活在地獄 永不超生

原來黑洞開唔到post
歡迎恥笑

推

入去睇完指引 開去活動台啦

指示越清楚越好
最好一樓就可以做任務
說明呀背景呀個d可以擺二樓

活動台 = 任務清單

已經有兩個例子

[聯署] 日本政府話香港人=中國人，係香港人就入來簽名

[聯署] 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

Push